願我會揸火箭 帶你到天空去

在太空中兩人住

乜9都好得意

對柒頭公仔做戲